有無人覺得Hea佬條中坑好似謝振中

無

你係hea佬定謝振中

我hea底

屌 咁佢哋真係唔似嘛

明明就同一個人

條友仲成日響廢老討老區POST自己

我試過兩次reply問佢謝振中係咪佢細佬
佢鏟左

Hea佬係咪藍？

絕口不提
你話呢

你岩
條中坑一有人話佢似謝sir就block人

振左美未

條友都有得賣surfshark vpn廣告

Stephen Leung 正氣過hea佬好多

唔知
淨係知邊個話佢似謝振中佢就block邊個

係

應該係死廢佬黎
佢有幫襯過藍店敏華冰室

我成日覺得Hea佬同愈煮愈好真係同級數
唔明點解介紹狗屎垃圾 講解得咁shit都有人支持

有冇link

佢好似覺得自己好後生好型